【反修例】四格漫畫文宣ig上線啦！

為咗方便大家隨時update漫畫文宣，印嚟貼落連儂牆
我決定開返個ig

想多啲人睇到，就要勞煩大家幫手follow、share出去喇
當然唔少得推埋呢個post！

最後，送多兩張新舊作品

光復香港！
時代革命！

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

tui

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

五大訴求、缺一不可！

明明就係5格

借爸打icon 一用

連狗

第5格我當係類似「後記」嗰啲

喂呢隻連豬正

最衰fb 用唔到

如果fb 成功display，對文宣好有幫助！